<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Asiatique on La Popote</title>
    <link>https://gyoo.github.io/tags/asiatique/</link>
    <description>Recent content in Asiatique on La Popote</description>
    <image>
      <url>https://gyoo.github.io/cover.png</url>
      <link>https://gyoo.github.io/cover.png</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 17 Jun 2022 20:20:02 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://gyoo.github.io/tags/asiatique/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Gyozas au Poulet et à la Cacahuète</title>
      <link>https://gyoo.github.io/posts/gyozas-poulet-cacahuete/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Jun 2022 20:20:02 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://gyoo.github.io/posts/gyozas-poulet-cacahuete/</guid>
      <description>Portions Préparation Cuisson 24 40 minutes 10 minutes Ingredients 24 Won Ton (pâtes à ravioles) 150g poulet 1 oignon 1 carotte 60g chou 5g gingembre 15g arachides (cacahuètes, pistaches) Huile Sel Poivre Eau Etapes Préparer la farce en passant au mixer le poulet, la carotte, l&amp;rsquo;oignon, le chou et le gingembre en les ayant préalablement coupés en petits morceaux. Le mélange doit être homogène. Saler et poivrer. Déposer une cuillerée à café de farce dans chaque raviole, humidifier le bord avec un peu d’eau.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Riz Cantonais</title>
      <link>https://gyoo.github.io/posts/riz-cantonais/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Apr 2022 20:40:52 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://gyoo.github.io/posts/riz-cantonais/</guid>
      <description>Portions Préparation Cuisson 4 30 minutes 15 minutes Ingredients 300g riz cuit 100g maïs 100g petits pois 50g saucisse chinoise (alternatives : chorizo doux, saucisse de Morteaux) 2 oeufs 1 carotte 2 oignons frais 1cs sauce soja Sel Poivre Etapes Découper la carotte et les oignons en petits cubes Découper la viande en petits cubes et la faire revenir quelques minutes Ajouter les carottes et la sauce soja, faire revenir 5 minutes Ajouter le riz et bien mélanger Ajouter l&amp;rsquo;oignon et le sel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Porc laqué au miel</title>
      <link>https://gyoo.github.io/posts/porc-miel/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Feb 2022 07:54:53 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://gyoo.github.io/posts/porc-miel/</guid>
      <description>Portions Préparation Cuisson 4 15 minutes 15 minutes Ingredients 800g filet mignon de porc Gingembre frais 5 gousses d&amp;rsquo;ail 150ml miel 3cs Sauce Sriracha 2cs vinaigre de riz Sel Poivre Etapes Couper le filet mignon en tranches de 1cm environ et couper chaque tranche en deux. Assaisonner de sel et de poivre et bien mélanger. Râper le gingembre et l&amp;rsquo;ail. Réserver. Dans une casserole, chauffer légèrement le miel pour le rendre plus liquide.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
